有冇美國LA巴打救命？

是咁的
我原本係美國訂咗嘢 諗住個friend 返香港可以帶嚟
好衰唔衰佢FedEx 上星期冧server 本來兩日送到嘅嘢 搞咗成個幾星期先到

所以就想請有冇係 LA Burbank 附近嘅巴打幫我去間鋪collect 完寄返香港？郵費會過返數畀你

唔好意思
輕輕一推 勝造七級浮屠

幫你推下

又得佢過一排就會自動return

Return 啲咩 我驚佢唔退錢咋

美國嘅巴打

係你啦

你係被選中嘅細路

你要救呢個喺亂世中迷途嘅小羔羊

用你嘅熱情

同壯志嘅心

拯救呢個迷失又苦惱嘅小羔羊啦

原來沒有

從來都沒有

我身邊原來無人